# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-09 12:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: domestic/apps.py:7
msgid "Domestic admin"
msgstr ""

#: domestic/forms.py:21
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: domestic/forms.py:25
msgid "Enter your full name"
msgstr "전체 이름을 입력하세요"

#: domestic/forms.py:29
msgid "Job title"
msgstr "직위"

#: domestic/forms.py:32
msgid "Enter your job title"
msgstr "직위를 입력하세요"

#: domestic/forms.py:36
msgid "Business email address"
msgstr "비즈니스 이메일 주소"

#: domestic/forms.py:38 domestic/forms.py:39
msgid "Enter an email address in the correct format, like name@example.com"
msgstr "올바른 형식의 이메일 주소를 입력하세요. 예: name@example.com"

#: domestic/forms.py:43
msgid "Business name"
msgstr "회사 이름"

#: domestic/forms.py:46
msgid "Enter your business name"
msgstr "회사 이름을 입력하세요"

#: domestic/forms.py:50
msgid "Business website"
msgstr "회사 웹사이트"

#: domestic/forms.py:54 domestic/forms.py:57
msgid ""
"Enter a website address in the correct format, like https://www.example.com "
"or www.company.com"
msgstr ""
"https://www.example.com 또는 www.company.com과 같은 올바른 형식의 웹사이트 주"
"소를 입력하세요"

#: domestic/forms.py:63
msgid "Which country are you based in?"
msgstr "귀하의 회사가 위치한 국가는 어디인가요?"

#: domestic/forms.py:68 domestic/forms.py:469
msgid "Do you have a specific project or proposal you’d like to discuss?"
msgstr "토의하고 싶은 특정 프로젝트나 제안이 있으신가요?"

#: domestic/forms.py:74 domestic/forms.py:475
msgid "Please answer this question"
msgstr "이 질문에 답해주세요"

#: domestic/forms.py:77
msgid "Which country is the project located in?"
msgstr "프로젝트가 위치한 국가는 어디인가요?"

#: domestic/forms.py:83
msgid "How can we help?"
msgstr "어떻게 도움을 드릴까요?"

#: domestic/forms.py:84
msgid "Please tell us briefly what type of support you’re looking for"
msgstr "요청하시는 지원의 유형에 대해 간략히 알려주세요"

#: domestic/forms.py:90
msgid "You must agree to the terms and conditions before registering"
msgstr "등록하기 전에 약관에 동의해야 합니다"

#: domestic/forms.py:417
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: domestic/forms.py:422
msgid "Enter your first name"
msgstr "이름을 입력하세요"

#: domestic/forms.py:426
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: domestic/forms.py:431
msgid "Enter your last name"
msgstr "성을 입력하세요"

#: domestic/forms.py:435
msgid "Your email address"
msgstr "이메일 주소"

#: domestic/forms.py:437
msgid "Enter your email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하세요"

#: domestic/forms.py:442
msgid "Company name (Optional)"
msgstr "회사명"

#: domestic/forms.py:451
msgid "Select your sector"
msgstr "산업 분야를 선택하세요"

#: domestic/forms.py:456
msgid "Telephone number"
msgstr "전화번호"

#: domestic/forms.py:458
msgid "Enter your telephone number"
msgstr "전화번호를 입력하세요"

#: domestic/forms.py:462
msgid "Position at company (Optional)"
msgstr "직위"

#: domestic/forms.py:471
msgid "My company already exports "
msgstr "우리 회사는 이미 수출을 합니다"

#: domestic/forms.py:472
msgid "My company does not export yet"
msgstr "우리 회사는 아직 수출하지 않습니다"

#: domestic/forms.py:480
msgid "Select a region"
msgstr "지역 선택"

#: domestic/forms.py:487
msgid "Sector"
msgstr "산업 분야"

#: domestic/models.py:164
msgid "Country Tags"
msgstr ""

#: domestic/models.py:165
#, fuzzy
#| msgid "Sector"
msgid "Sector Tags"
msgstr "산업 분야"

#: domestic/models.py:166
msgid "Region Tags"
msgstr ""

#: domestic/models.py:168
msgid "Type of Export Tags"
msgstr ""

#: domestic/templates/domestic/ukef/includes/card.html:8
msgid "Opens in a new window"
msgstr "새 창에서 열림"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a region"
#~ msgid "Select a country"
#~ msgstr "지역 선택"
